「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

呢兩日成日都見到呢d討論po,兩邊都講到口乾
依家分析下,再正負評決定

分區:優點
1.易散,大家都係街坊,熟路
2.分散警力,唔洗驚水炮車進場
3.唔驚黨鐵封站

分區:缺點
1.人數唔夠多對抗速龍同防暴
2.速龍捉人冇得反打救唔到手足
3.分散勇武,魔法師,減低攻擊力

一區:優點
1.人數集中,可以主動進攻
2.魔法師一齊開技傷害更高
3.唔驚速龍,甚至可以反打

一區:缺點
1.難走,難進場,一封黨鐵就仆街
2.水炮車一出就難處理
3.可能要長征
4.狗集中

大概係咁多,有一d例如 圍捕問題,我諗分區同一區都會有圍捕
樓主覺得人多比較難圍捕,只要手足肯/敢還拖,絕對唔會有手足犧牲,速龍亦都唔敢囂張

詳情可以參考0805同0915

仲有一點好重要,就係要諗目標,例如0701嘅立法會
有目標好重要,至少要知道自己守/衝黎做咩
:一區
:分區

P牌仔推唔到,唔該大家幫手推

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中遇難人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

同一目的幫手投個票
[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

幫手推一推

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

推

會唔會有分析,再選擇好d

開個時未諗
諗左個時p仔冇得再開

我prefer 集一區

幫你推呢個po先

其實我都係
始終人多安全d

多謝

頭先手足教去最新到cm會好d

ppp

唔該推多幾下